# Khuyen mai mobifone 31 10 2022
[HOT] MobiFone tặng 20% giá trị thẻ nạp toàn quốc 31/10/2022
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/khuyen-mai-mobifone-31-10-2022"><strong>Khuyến mãi 20% thẻ nạp MobiFone ngày 31/10/2022</strong></a> trên phạm vi toàn quốc dành cho thuê bao trả trước vô cùng hấp dẫn. Đây là chương trình khuyến mãi cuối tháng với mong muốn mang đến cho khách hàng sự trải nghiệm vô cùng tuyệt vời. Theo đó, tiền khuyến mãi khách hàng sẽ dùng cho liên lạc nội mạng, ngoại mạng trong suốt <strong>15 ngày. </strong></p>
<p style="text-align: justify;">Khách hàng hãy dành tài khoản chính để lựa chọn và đăng ký cho mình gói cước data Mobi khủng để sử dụng. Với cách này sẽ giúp người dùng tiết kiệm được khoản chi phí nho nhỏ trong quá trình gọi điện, lướt web. Cùng theo dõi thông tin ngay nhé!</p>
